［慎入］有冇人知呢隻係咩昆蟲？

六隻好長嘅腳，識飛
不過已經俾我用殺蟲水ko左

大草蚊呀

大草蚊係益蟲